監警會請人睇片寫報告喎

獨立監察警方處理投訴委員會
獨立監察警方處理投訴委員會(監警會)是根據«獨立監察警方處理投訴委員會條例»(香港法例第604章)而成立的獨立組織，其主要職能是觀察、監察和覆檢投訴警察課就須匯報投訴的處理和調查，並就須匯報投訴的處理或調查作出建議。

企業服務主任（1年合約）
入職條件
（a） 在香港中學文憑考試考獲5科第2 級或以上成績，當中包括中國語文科及英國語文科，或同等學歷。如在中國語文科及英國語文科取得較高成績會獲優先考慮；
（b）至少4年文書支援、辦公室行政及/或資料處理經驗。如有公營機構/執法部門工作經驗會獲優先考慮；
（c）熟悉一般電腦應用軟件的操作，包括使用MS EXCEL處理資料，中英文文書處理及PowerPoint；及
（d）具備團隊精神及有能力獨立處事和在限期前完成工作。

主要職責
在上級人員督導下，為監警會轄下專案組提供支援，主要職責包括:
（a）處理大量文件及相關資料，包括事件的影片片段，以及按上級指示擬備各樣文稿；及
（b）執行其他獲指派的職務。
(註：或須在正常辦公時間以外工作)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呢D好明顯內部位, 你估揾街外人做咩